今屆金球獎會係邊個？

沙拿/C朗/美斯

卡列斯

係都睇埋世盃先啦

邊個有wc咪邊個拎囉

金球獎唔知
金像獎一定係卡利奧斯

利記個龍

bale

牙朗啦

拉莫斯/卡利奧斯

紐亞world cup都唔係佢攞啦

猁狗個龍啦

messi拎世界盃 = messi
otherwise = c7

屌咪又係牙朗

沙拿乜都冇實冇

美斯: 兩冠，西甲神射手+歐洲金靴
C朗：歐聯，歐聯神射手
睇埋世界盃邊個好表現
沙拿唔得啦

今屆歐聯冠唔覺得關c朗事

歐聯神射手都唔關

嘩

賓施馬la
對拜仁入兩球
決賽又幫皇馬先開紀錄

四強已經無料到

係佢帶領隊波入到4強

今屆歐聯神射手喎ching

咁打祖記都係靠佢3射一助攻

拉莫斯都可以一戰金像獎

連續12場入波 都唔係好關佢事姐

皇入33球，牙朗15球3助攻都唔關佢事

係今場決賽唔關佢事啫

okok c朗100%金球獎 仲已經book埋下屆同下下屆 滿意未

小朋友

小學雞到

做乜姐你

黃狗當立 冇計

事實

Model啦，一場表現搶晒Sara風頭

沙拿一季踢得好就比人捧到上天

利物浦贏唔到歐聯 埃及冇乜可能贏到世界盃 沙拿冇份

美斯暫時西甲冠軍+西甲神射

C朗暫時歐聯冠軍+歐聯神射

咁計法差唔多平手 不過歐聯含金量高少少 所以如果美斯拎唔到世界盃就應該係C朗拎金球

乖啦，唔好嬲啦呀b

縮翻入老母閪到啦死疤狗

我想訓呀唔好引我笑呀大佬

Agger
利申疤

Btw if Brazil wins
咁就會殘種ney攞

隱形都有得拎

其實佢都救左幾球

計少左尼馬 傷左咁耐唔記得佢

巴西今次世界盃人腳好齊 如果巴西拎到冠軍應該幫到佢拎金球

金球獎未知，金像獎一定係Karius

賓施馬

皇對psg 尼馬傷
皇對祖 大巴拿紅
皇對拜 洛賓Vidal傷 + 龍門派膠
皇對利 Salah傷 + 龍門派兩次膠

哈利簡尼啦
今年英撚拎WC

巴西贏一定係贏馬些路 今年fit到...

總之就唔計啦

清識波，尋晩j出血

d助攻又係殺死人

刷弱隊入球唔計啊

睇世界杯先啦

唔好理班賤種啦師兄
佢地成日放大球玉
上屆歐國杯又係咁，今年歐聯又係咁
人地美斯今季雙冠又唔見佢地放大

寡不敵眾 敵不過皇家網絡大軍
比班賤種狗各種顛倒是非黑白

美斯好似金靴加雙冠，C朗歐加神射，但我個人覺得同上年差好遠
C朗開季聯賽柒左，到後期又入返，四強決賽又冇表演，盃賽又冇上，我覺得都5050，你話三連係勁，但唔係應該逐年計？
但如果世界盃阿根廷好過提子又會點？

賤種成班地頭蟲門口狗
出去其他國家d討論區睇下啦，今季球玉無人覺得佢踢得好
相反美斯今季絕對值得金球，不過美斯而家根本唔懇金球，佢眼中得返世界杯

希望阿根廷醒醒定定幫下美斯

如果德/法/西拎世盃

即係唔關二大球霸事

咁邊個拎?

c朗

發老脾

美斯拎世界盃就美斯，尼馬拎世界盃都有機，唔係呢兩個拎就應該係C朗

今屆都幾接近, 要睇埋世盃先知, 甚至可能會睇埋下半年個表現

邊個拎世盃就邊個大機
其實都唔止佢地兩個爭,
eg 巴西拎世盃尼馬就大機拎金球

破埋歐聯連續入波記錄都唔關事
以後頒獎俾決賽有份入波嘅人就得啦

咁美斯會剩返幾多個金球

西甲呢d地區性獎項同金球獎冇咩關係

普巴

睇下有幾好..但都唔方好得去邊啦阿根廷